［戰略］勇武化身終極和理非，全力協助區選、止警暴制亂政

反正對家咩撚都禁又聚唔到人，香港和理非又佔大多數，要開發另類勇武 全港開花式助選 有無得諗

血債票償？